輸錢可以點安慰自己？

下次再黎囉

輸哂呢咁

我而家就係咁 可惜想搵個人傾都無

輸左幾多

你唔好咁柒啦 叫左你唔好買紅鑽

下世小心啲

下次All in 利物浦

十賭九輸, 收手喇...

睇我帖

有無同路人可以傾下計

有賭未為輸 當攞個經驗

我連六合彩都唔買的

不了 起完底 如果你係真 唔死都無用

人工唔夠2萬點解可以有咁多錢輸...

前個post 24歲之後個post變26 7歲

唉 我都好後悔喇

借咪有 早幾日先搞完債務重組

件事係真

輸幾多?

睇帖